點解老董身體檢查唔去養和，要同班丟民排瑪麗？

傳統勁既醫生 儀器 瑪麗都有